［突發］中環再有17男8女被警方以非法集結為由被捕！！

From 丘品

06.09 抗爭一周年 中環現場

德輔道中近星展銀行位置17男8女被警方以非法集結為由被捕，並帶上索帶。

攝/本台採訪記者

[抗爭一週年]大鑊!原來今日有個好緊要嘅行動未做!

Push

砌生豬肉

濫捕

五毛：送頭

仆街又濫捕.
唔夠料都夾硬困人48小時.
扣留手機,
想做成寒蟬效應.

踢保可唔可以拎返電話嫁

緊係唔得,

要佢地close file先得.

以目前成萬人來計, 冇幾年都拎唔返.

11點了, 有冇時間觀念

濫捕

唔得 要close file先得

過幾日又會告暴動

無恥政權

push

推

勁多着反光背心又係拉救護

見到有個小朋友我估大約14-5歲咁上下.

點解唔肯走啊次次都針對佢哋，冇用㗎

得罪講句, 你FA都好, 都睇時間做人啦

排除可能真係路過,
雖然客觀地佢地被捕, 我也認為策略上應該都要保護自己.
但佢地既然咁勇敢, 又係同路人, 實在最少不能責怪佢地.